[錯台重開] 記者同我入一入黎

好多時新聞都話示威者係"年輕人"
咁咪比錯覺覺得示威係搞事囉，特別係d 廢老
但大家都知，依家出黎行既示威者年齡層好闊
我覺得應該尊重返其他年齡層人士，亦要比全香港，全世界知香港示威者唔只係得"年輕人"

大家比d idea 記得改改個名

"一群有良心的香港人" 取代"年輕人"

#五大訴求，缺一不可
#光復香港，時代革命

1

2

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

3

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

一群熱愛香港的人

"和你勇"

守護香港的人

抗爭者

九月十五，港島見！